\thispagestyle{empty}

\vspace{0pt plus1fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
\begin{flushright}
  \normalsize{На правах рукописи}\par
  \includegraphics[height=2.5cm]{personal-signature} 
\end{flushright}

\vspace{0em} %число перед fill = кратность относительно некоторого 
%расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
\begin{center}
{\normalsize \thesisAuthor}
\end{center}

\vspace{0pt plus3fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого 
%расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
\begin{center}
%{ \MakeUppercase {\bf \normalsize \thesisTitle}}
{ \MakeUppercase {\normalsize \thesisTitle}}





\vspace{0pt plus3fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
{\normalsize Специальность \thesisSpecialtyNumber\ "--- \thesisSpecialtyTitle}

\vspace{0pt plus3fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого 
%расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
{\bf Автореферат}\par
\normalsize{диссертации на соискание ученой степени\par\vspace{-0.2em} 
\thesisDegree}
\end{center}

\vspace{0pt plus4fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого 
%расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
\begin{center}
{\normalsize{\thesisCity\ "--- \thesisYear}}
\end{center}

\newpage
% оборотная сторона обложки
\thispagestyle{empty}
\begin{nohyphens}
\sfsi
\noindent Работа выполнена в~{\thesisInOrganization} на 
кафедре~\thesisInDepartment.
\end{nohyphens}
\par\bigskip
%\begin{table}[h] % считается не очень правильным использовать окружение table, не задавая caption
    \noindent%
    \begin{tabular}{@{}lp{11cm}}
        \sfsi Научный руководитель: & \sfsi \textbf{\supervisorFio} 
                                    \par  \supervisorRegalia
                                      
        \vspace{4mm} \\
        {\sfsi Официальные оппоненты:} &
        {\sfsi \textbf{\opponentOneFio,}\par
                  \opponentOneRegalia,\par
                  \opponentOneJobPlace\par
%                  \opponentOneJobPost\par 
                  \vspace{3mm}
                  \textbf{\opponentTwoFio,}\par \vspace{1mm}
                  \opponentTwoRegalia,\par
                  \opponentTwoJobPlace,
                  \opponentTwoJobPost \par
        }
        \vspace{2mm} \\
        {\sfsi Ведущая организация:} & {\sfsi \leadingOrganizationTitle \par}
    \end{tabular}  
%\end{table}
\par\bigskip
\begin{nohyphens}
\sfsi
\noindent Защита состоится \defenseDate~на~заседании диссертационного совета 
{\defenseCouncilNumber} на базе~\defenseCouncilTitle~по адресу: 
\defenseCouncilAddress.

\vspace{\fill}
\noindent С диссертацией можно ознакомиться в библиотеке \synopsisLibrary~и на 
сайте:~\synopsissite.

\vspace{\fill}
\noindent Отзывы на автореферат в двух экземплярах, заверенные печатью, просим 
направлять по указанному адресу в диссертационный совет~{\defenseCouncilNumber}.

\vspace{\fill}
\noindent{Автореферат разослан \synopsisDate.}

\vspace{\fill}
%\begin{table} [h] % считается не очень правильным использовать окружение table, не задавая caption
\par\bigskip
    \noindent%
    \begin{tabular}{@{\!\!}p{9cm}cr@{}}
        \begin{tabular}{p{10cm}}
            \sfsi Ученый секретарь  \\
            \sfsi диссертационного совета \defenseCouncilNumber \\
            \sfsi \defenseSecretaryRegalia
        \end{tabular} 
    &
        \begin{tabular}{c}
        \\
        \\
            \includegraphics[height=2cm]{secretary-signature} 
        \end{tabular} 
    &
        \begin{tabular}{r}
            \\
            \\
            \sfsi \defenseSecretaryFio
        \end{tabular} 
    \end{tabular}
%\end{table}
\end{nohyphens}
\newpage